---
layout: "comment"
hidden: true
title: "9"
date: "2003-05-03T19:34:39"
uploadBy:
- "pvd"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Pianola und Vakuumpumpeder solitärroboter besteht eigentlich aus 3 Maschinen die zusammenarbeiten .  Hier sieht man links  der Kodenleser (sogenannter "Pianola") und 
rechts steht die Vakuumpumpe .